男朋友緃女朋友真係好幸福

就嚟比佢縱變公主

死港女 曬幸福

叫佢唔好同你分手Thanks

你冇幸福？

唔會分

無

肩肩我比啲你

你話唔會就唔會?

而家唔會先囉

希望縱到你過世

形惜

多謝

珍？

一定會

算啦 我呢種人

唔配擁有幸福

肩肩冇咁差咖！

有穩定收入
有禮貌
對人好 對女朋友更好
唔係話靚仔但見得吓人 起碼返工啲客會叫我靚仔
但就搵唔到 戇鳩 心很累

唉…

Gay